條女個波揸極都唔識大係咪有問題

佢同我出街會戴d 大bra
姐係睇落會大一兩個cup個種
又著d 緊身衫
佢本身就a 出街就c

我都係想為佢好姐
有咩方法整一整

比多D人摸好似會大D

中出啦

ポプリン☆SMASH！！

我神之手

a級可以點揸啊大佬

出年唔想過父親節住

巴打平昤都係咁叫條女玩?

咒自己死

揸唔到你咪搓囉

...

有冇咩技巧咁啊巴打

起勢搓就得 無技巧可言

It's 3 a.m. in the morning and I don't know how to say goodbye~

力度? 方向?

要解埋文先得架

明顯男人啦。。你條女都係咁既質數？

遮住都見到?